放假會唔會一個人出街食野?

講緊只少搭車要30分鐘
最近自己去黃埔食sukiya同埋jollibee
食完就返屋企 無野想行
因為唯一興趣就係食野

唔會 因為放假通常都好多人
好難搵到位食野

去叫雞

周圍uber eats

會 利申今日先食完
我唯一樂趣就係食 食完就返屋企訓晏覺